人生冇希望

咩嚟?

望下啲非洲兒童 你就會覺得人生充滿希望

傻BB

聽日就 人生冇意義了